[皇][推到完場] 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里 3

沾士出黎入波先

咖喱味嘅屎換屎味嘅咖喱

大家記得落大注 和

占屎有助攻/入波,迷占1個月

世界占

無人頂波

點解會換b9

越位入波唔係入波啊？
下場繼續正選

沾屎射球世界波黎睇下先

跟

已買下一隊入波 拜

屌你達仔呢？？

沾屎入波我買多件印佢嗰名

屌,細路kick低人

遠射mode?

屌你老母 達仔走啦

沾真係做咩撚

卡斯米路好勁 係咁閘波

拉膠

賓周換占屎，同樣都係打少個，都唔知光頭佬換黎做乜

狂攻既時間，鏡頭永遠出現馬些路

我鍠反Cup 3:1

刷個射球次數出黎

占屎 哈

細佬攻得咁high，陣間臨尾香

James廢到

Gun

真係俾你估到果個就唔係光頭佬

沾助攻/入波
我聽日唔考final

跟條毛 唔信舊屎會入波

占士出黎做乜撚
BTW 畸寶破防

禾拉隊正常返

good bye james

占d控球真係

賓周今場算係咁

舊屎跑得慢到

其實細路成日插咁前 好心練下射術啦

光頭佬真係on99
咁多好野唔出
出柒頭占

公平對賽，唔想佔人便宜

有線：你兩個做乜撚呀

James打左翼？

好左好多架啦

球彩台爆粗

俾保定搶波仲要過埋

沾屎仲慢撚過隻龜

出沾士出嚟搞氣氛

占士比人雪到

好漏氣

拿華斯今場打到紐亞咁 猛咁出黎

細路家下攻到唔返後半場,實奶野

拉隊今日啲intercept好撚好J

屌，james失控球權

屌你老母沾屎

點解啱啱換出黎都可以咁慢動作

一陣又輕鬆助攻

屌唔知以為踢緊第二回合

真係好好笑囉

公平D講 賓周都射左幾腳
呢幾分鐘都係睇占士做笑匠

個勢去返人地到喇
出柒頭占呀拿

細路截到

係，輕鬆控定個波型到

占屎想點

屌 why not isco

有快過?

南美甩波王

拖慢哂 屌你沾屎

靚

仲要對手係拜仁

屌 isco走啦
光頭佬配你唔起

沾屎一出嚟隊波即刻慢咗

神換人

我諗住同打80分鐘對比會快少少點知慢成倍

係咪又想表演世界級窩里

說好的isco morata呢

牙沾報恩

作用王

占屎入波
乜 ！ 都 ！ 得 ！

isco,達仔睇黎真係要走

控制節奏 你識條撚

助攻都殺你啦 行行企企

留意到迷沾主席+分身s唔見哂

廢占打控球又唔得 打反擊又慢

唔撚明光頭佬諗咩

比隊友回氣

一齊訓墳場啦師兄

屌金童打番占士個位仲好 占士唔敢攻咁

占屎出黎擺明hea踢

球場魔法師

比機會沾屎報安76養育之恩

求下你呢場比我皇贏到
比c朗威返次之後可以爆到seed

犀利

米路d防守 好j到

踢得好！！踢沾屎

一出場就走晒

諗起Neuer上半場撩9牙朗 而家

拜狗買撚左佢算啦

有駁腳都殺

咁不如索性去埋拜喇

冇品狗

我占搏到罰球

柒頭占30m都無人要

占士搏牌

76讓左我地一隻利雲了

賤種

抵啦

今次我唔嬲

維度

維度狗

維度好地地推鳩人拎牌

維狗現形

vidal=傻鳩

屌你啊
推我

抵撚死垃圾

賤畜
1：3

維度不嬲濕鳩黎

ko jai

維度想點
係咪想我拉打鳩你

原來占屎出黎做沙袋

而家換 多謝晒

vidal今場踢得最好既一腳就係踢低占屎

魔笛BB都推

屌 Ramos offside

下場先換啊不如

作用占 即刻搏到張牌

摩迪臨走都要搞到人地拎牌

Offside..

offside

屌

拉隊

90 jese 重現江湖
拖舟向76致敬

踢兩回合點解可以咁hea

維度真係狗黎

維度好公平12碼唔入仲想踢想埋沾屎唔想佔皇馬便宜

屌，以為Ramos 又入波

師徒情

屌 咁都入唔到多一球
下場有利雲 危險了

又拉膠時間

傷

屌 ramos time-d
原來特登換人拖到九十分鐘之後先開罰球
拖舟

越乜撚

Offside

開心左一秒

偷個半步就出事

屌 仲以為又係拉膠

企到咁撚後把撚咩拉隊

舉手王唔舉手發揮作用

死球戰術死到offside
不過真係睇得出有練過

拉膠企果個位做乜

弄巧反拙

vidal下場要唔要停

攻防戰，2師徒一來一回

唔洗

達仔又坐左90分鐘

唔講越位既話 舉手哥俾人入過幾球

唔好柒呀屌

屌 阿朗

占屎係咪唔想踢
Hea鳩鳩咁

仲以為真係又90分鐘入波

不過唔企係offside位 會有人跟

拉隊今場出咗大技下場會唔會冇得用

食屎啦光頭
達仔上年對拜仁撚狗咁撚

因為佢出晒命
就咁企會比人包圍，要搵位突破

腳仔想撚洛賓？

屌 最尾呢下C7跳唔到

c7

屌最後黃金機會阿朗自己仆街

其實有練過有心思

牙狼

盡力了

C7

C朗仆街

阿朗仆街

挽完！

牙朗唔係傷下話

阿朗跳唔起呢下小小拉到

阿朗

丙朗…

盡左
早多十零分鐘就入到

c朗傷

仆街了

唔好傷呀

啊朗

阿朗差d帶帽

朗...

牙朗差啲hat trick

坐左係度

牙朗

冇牙朗既話下場gg

c7其實求先果下留後可能仲好

仆街了
阿朗扭傷

呀朗咩事

雪到 on99 咁 沾屎想㗎咩

朗哥唔好傷

快啲救我朗 唔好出事

個球迷

牙朗門前軟

本身可以吹奏光頭佬神換人
之後出柒頭占係敗筆

唔好呀

救命呀

牙朗應該冇事

唔雪都on99咁架啦

腳

出嚟唔知做乜

笑撚死 辛仔咪又係冇得出 宜家夠助攻

辛仔勁到

踢到好似出咗線咁james hea到

阿朗唔好有事

唔出達子 唉

原來特登換人等到九十分鐘之後先開罰球
發動ramos time
拖舟

咩事

達子成場淨係出嚟換波衫

一換出嚟即刻唔洗攻

屌佢老味食屎狗

不過睇光頭佬既換人
好似係想留番班佢信得過既打週末果場
平時換既 達仔機師伊斯高全部身都唔熱

一場俾拜反cap

對 一定係用Isco

我想睇達仔呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!

卻仔聚舊

李城嗰邊點？

c7傷左真係唔洗踢

打多個都唔撚攻

達仔: 多謝你陰尻班仆街
維狗: 唔撚洗客氣

我愛阿朗

維度衫都唔洗洗

牙朗下場好好休息

成班on撚尻83分鐘出黎帶帽好唔撚好

ISCO有熱身

沾屎同邊個換波衫?

出達子咪可以入多粒囉

週末 達子正選

又唔出isco

今場係吹都吹阿朗喇

腳仔好多朋友

有冇傷？

無飲水機陪住佢唔識踢

辛仔出場仲少過沾屎 你同我講沾屎雪到硬曬?

成班舊隊友

你地係咪唔明出沾屎嘅作用
佢嘅作用就係出嚟搞笑
加踢得hea 將嗰種氣氛比埋對面隊 等佢地hea埋一份 唔想攻
光頭佬 我沾ho ball

光頭佬辣殺

始終都博到罰球

腳仔有情有義

大家睇到悶悶地咪搵小丑出黎娛賓

唔明要coman唔要sanches黎守係咩玩法

駁唔到

應該無

有傷c朗唔係咁既表情

佢似嬲自己撻q多

其實後尾好多機會咁都入唔到多粒,可惜

有正氣不了

係嘅話下回合一定要繼續出啦
妹到完場

sanches今季坐多過踢

c7 會唔會變返入球mode

有bale

卻仔係咪好似最後一個離場？

恭喜各位訓得安樂

睇佢D速度以為佢踢左83分鐘,原來係83分鐘先出

前年踢走皇，上年撚鳩拜所以唔出達子了

雲係一件事
大佬你出到嚟都無鬥心係到hea

其實係要拖慢對方節奏 驚反擊

唉
2-1之後就踢到好似一場過咁
打多個都唔搶盡佢
唔知班人諗咩
得兩閘同阿朗係想攻咁

贏得1粒 下場等比拜反cup

頂刀疤/ robben/costa

拖到失波咁多謝呀

如果我皇晉級 疤又會出黎話我地對弱隊

唔明光頭佬諗乜 打少個反而換james
Easygoal 達仔咁好波反而雪佢地

有利雲 有埋侯姆斯
真係唔難

佢今場好撚屈,好多球都係佢引球推進,又唔鳩射,無位真係傳返出黎

利雲大四喜

行行企企，仲要企埋去隊友隔離

costa 入左來 靜係見過佢一次

潛艇留番班拿貝斷不敗用

拜都唔敢攻 打少個